特首辦正門有反黑驚集會

有幾十隻係度守門口

Pish